打義士個肥佬上庭無人講？

口罩暴徒

推

Push

肥佬碌9細到見唔到架喎

行得正企得正洗乜戴口罩

柒味濃到

pish到有更新

貼俾啲藍絲睇啦
等佢以為真係惡撚曬

肥閪戴口罩 又話帶口罩係暴徒嘅

剪左髮喎

會點判法？ 應該點都坐監吧

假airpod....?

單拖?

以為剪左頭髮就無人認得你隻人形豬

嘩 戴口罩 呀肥佬
小心比人伏都唔知wo

著牛仔褲上court, 你係得既

有冇人打佢老母臭閪 幫義士還俾佢

剪定個頭入去座啦